有冇人今個月考cfa level 1 ?

考完可唔可以放Schweser Notes比我
翻intern 太無聊決定讀下書 報左12月

咁都有負皮 又唔係乞

改咗新 又無用啦

半年嘅書都唔啱用咁仆街？ 巴打可唔可以講多啲